{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070647464/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼륨 반소매 블라우스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 323765LY35です。 このブラウスは袖のボリュームがあって女性らしいムードが感じられる。 この製品は柔軟なレーヨン素材で製作され、柔らかくてスラックスやスカートと一緒にマッチしておしゃれなスタイルを演出することができる。 レーヨン(ビスコース)100%素材で表地が製作されており、洗濯時、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使わないように注意しなければならない。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがある。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、手洗いを勧める。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければならない。 金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意しなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがある。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時の注意が必要だ。 水洗いの時、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8secondsです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 323765LY35です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "袖のボリュームがあり、女性らしいムードが感じられます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔軟なレーヨン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのようなスタイルとマッチしますか？",
            "answer": "柔らかくてスラックスやスカートと一緒にマッチしておしゃれなスタイルを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯時、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使わないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "はい、手洗いを勧めます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このブラウスについての注意事項はありますか？",
            "answer": "金属副材料に注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いできますが、多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 457
    }
}